【澳門消息】3港人澳門販毒被捕 15歲中二生為免費手機前途盡毁

3名香港男女涉嫌受僱於香港的犯罪集團，在澳門販毒先後被捕。澳門司警消息指，一名18歲香港青年以免費的新手機作為酬勞，利誘15歲讀中二的香港男友人同行「壯膽」在澳門販毒，結果雙雙拘捕。同案中另一名38歲港女亦因涉嫌運毒遭拘捕，司警並在她的內衣搜出市值約7.5萬元可卡因毒品，懷疑該她準備把毒品交給18歲被捕香港青年。
被捕三名港人分別是香港男子，姓韓，中四學生；韓的15歲男性友人，中二學生。兩人犯案時正在休學。至於同案被捕香港女子姓林，38歲，報稱無業。
司警指他們是根據線報，於昨日拘捕2名香港男子，並在他們入住的新口岸酒店房間內搜出販毒工具，以及7,000元與毒品交易有關的黑錢，相信兩人已賣了約20克可卡因，販賣對象據悉為夜場人士。韓接受毒品測試後更出現陽性反應，顯示有人疑販毒之餘亦有吸毒。韓被捕後，有人供稱每天收取約1,700元報酬以販毒，但為了「壯膽」及有人照應，遂以免費新手機作餌，利誘15歲男友人一起犯案，結果雙雙被捕。
司警亦於同區酒店截獲及拘捕38歲姓林女子，並從她的內衣搜出大約23克可卡因，估計價值約7.5萬元，懷疑有人當時正準備把毒品交給韓以作販賣。

姓韓，中四學生；韓的15歲男性友人，中二學生。兩人犯案時正在休學

前途何在？

“正在休學“
前途係指跟唔知幾多年後7仔店長？

地上面既垃圾俾人dum番落垃圾筒啫，唔洗分咁細

地上面既垃圾俾人dum番落垃圾筒啫，唔洗分咁細
好撚mean
但又比喻得好貼切好生動

呢d 要等社會教下佢地

乜而家弱智到連手機都收買到人

可以做澳門人每年收錢

個人咁弱智本身都冇咩前途架啦

收到線報，即係老細特登督佢出黎，掩護批大貨過左啦

抵撚死

捉呢d交差當做左野 好爽

根本就係差佬放蛇搵傻仔交數
只可以講代零零後多謝你 又小一個競爭對手

呢D垃圾係對手?

呢啲友仔咪又係讀毅進然後考差佬

華為？

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時30分集合、3時正起步
遊行路線：維園草地遊行至金鐘添美道立法會

得果8萬幾交數用